猶大到底咩事咁睇唔開要死

佢人品點架？

都幾好 上次同我飲茶都係佢請
不過奇怪點解佢有咁多錢

唔識就收皮啦

叫你相體阿？

唔通！你認為出賣耶穌既猶大係好人？

猶大？過得去啦

起身打牌啦

呢兩年你莫講話打牌

頭兩個肯定係小學雞

猶大出賣耶穌係神既安排黎

有你fi hi 就唔洗hi fi 啦

屌 我到依家先明個gag

打個飛機都無時間

唔明

有冇人發現黃霑每次講呢句對白：這時候，賣耶穌的猶大，次次都聽唔到個「出」字

琴日無線播好似將fi hi 消左音

呢位同學你叫咩名話

有你塊閪 丫

係呀係呀姐係耶穌特登扇阿猶大一獲

呢個真係而家先明

下！咁點得啊

你！罰抄聖經舊約加新約一次！

猶大唔出賣耶穌 班耶撚撚有十字架戴